而家睇醫生，一般傷風感冒收幾多錢？

如果公屋商場，三舊水算唔算貴？

比幾多藥你先

視乎有無用特效藥。如果無，兩百零蚊，加埋特效藥肯定過300

三日

vitamin C gen 1 antihistamine PSE
optional paracetamol

加埋都唔知駛唔駛50蚊

成本唔係淨係得藥物

不嬲睇開都800 至1000蚊起

3舊水真心信唔過 剩係診金都唔止

由細睇到大既醫生而家3日藥起碼350蚊

小小唔舒服既睇公司20蚊算

傷風感冒洗唔洗睇咁貴呀 志在拎日假抖下姐 食唔食藥都好閒

一日人工既一半或以下

其實你如果好肯定自己係好普通嘅傷風感冒
其實睇醫生都只係想拎假紙

因為其實嗰啲功能性藥物，你食唔食都好，你身體都會好翻。

好多醫生會順便開埋啲抗生素你食，但其實對病毒引起嘅感冒一啲作用都冇，量又唔係多，食完隨時養起左一堆抗藥性菌。

所以普通感冒唔睇都冇所謂，想要拎假都係睇平啲好。

唔係百五蚊咩？？

Rich

傷風感冒睇咁貴如果你無保險包我唔知應該話你錢多定咩

如果樓主只係諗住拎假紙咁無得講啦，搵d 中醫神醫乜都好

普通感冒一係自己好唔洗睇，但如果去到要請假咁嚴重
我寧願睇番個好少少既

試過一次貪方便睇盈健果啲，唔好不特止仲惡化到變肺炎入埋院一個月
最後都要搵番個貴dd 既執手尾先好得番

GP平均$300